咪撚再吹奏垃圾陳雲

有本事就連同成班教徒將陳雲大師講嘅付諸實行，唔好係度自吹自擂，不停屌自己友，完全冇建設性的說話就收聲啦，一係你班人行出黎做肉盾！成班垃圾 ！

我要見到希望，唔係打擊自己友的士氣呀，前線嘅付出唔係用錢就買到！每一個手足都係好珍貴！ 經一事長一智，我地呢五個月都係咁行過黎，我地要珍惜每一個人的付出！

[1119] 五毛新風向：今日冇黎明行動，以後唔再塞

岩呀

屌你老母
佢有邊次講唔中呀
係你地班人覺得人地傻
唔聽意見咪害死咁多手足

勿分化，只要有用就聽，唔好因人廢言

一樣還一樣，任何人講任何野，分析過覺得有用就要聽
佢得把口還得把口，但有時講ge野可能會岩洗，有d批評都對我地係會有好處，完全無建設性果d說話就咪晒時間理佢

每一個手足都係好珍貴?
人地一開始就係叫你唔好送頭
你有聽過咩?

認同，咁如果陳雲你講唔好食屎，樓主會唔會因為唔鍾意佢而鬥氣去食屎

利申：最憎佢班弟子個個佛系抗爭

忠言逆耳

你不如試試消化一下你認為佢講得唔岩既野
再分柝一下 深究一下

你會暗地裡學到更多知識
咁樣你先會長大

接受一樣你覺得錯既野係好難
但如果你明白佢講乜 咀嚼到佢口中道理
你會更上一層樓

加油！！

其實最煩係佢d教徒成日出黎屌人
一有少少野中或者hi邊中就打曬飛機
自己打完見其他人無扯旗, 佢幫你打埋一份
然後邊打邊屌你做咩仲唔射

雖然唔係教徒同覺得佢地周不時好撚私怨撚叫春
但陳雲講既野有d 有道理既

唔好因人廢言

我Facebook識個終極陳雲黨，
平時個人已經懶醒講嘢又戇鳩，
近排成日喺度扮陳雲又讚自己講嘢又中，
唔中嗰啲就自己縮埋一二邊唔出聲

日日share反共，由好早開始就屌人港豬屌人冇腦，
結果佢自己連普通遊行都冇去，
又話自己平時唔去藍絲舖頭做嘢已經好好，
出嚟抗爭就話自己有大有細唔方便，
但又繼續屌前線手足

次次見佢出Po都想屌佢老母收柒皮啦

呢d就要屌7 佢老母啦，但陳雲有時講d野係啱，冇錯係好撚難聽，但唔代表錯

呢個都唔係重點
重點係個班成撚日吹奏佢講到佢幾撚勁幾撚勁但乜撚野都唔做
仲要成撚日個個都成個怨婦咁郁d就追擊販民郁d就落井下石抽水
係鬼見到都神憎鬼厭啦
仲好意思講連登排斥熱狗
根本就係熱狗排外在先

唔好造神，所以佢班教徒既態度好有問題

屌你啦，依家係話佢自吹自擂，淨係屌自己友，冇實際行動呀

沒錯

絕對認同

佢嘅意見咪又係Be water
我哋都講咗5個月啦 又中又中 中乜撚
講千百萬樣野 中嘅就自吹自擂 唔中嘅就推晒俾泛民
除咗呃選票 陳雲狗仲識得啲咩

你班教徒除左事後孔明有咩用？咁想叫人唔好送頭，做咩唔大大力推，事後屌有咩用？

推完你班友又屌人冷氣軍師

所以之後就認屎認屁，有先見之明咁話？再推人上神台？多謝曬

呢d人屌都無用，晒時間

你又知人地無行動？
係咪要公佈全香港人知先可以做野？

btw Ching一開口就屌人既壞習慣要改下

大把有心香港人自己做左好多嘢，都冇好似你教主係度認屎認屁，係度屌自己友

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

新既

云伯-
7/8 香港人急切期待人權法
2/10 去信促請美國議員通過
13/11唔好過住 等埋貿易協定

唔好再post上黎
真係好廢

咁你地快撚啲送頭啦屌 無眼睇你班浪漫抗爭派

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

咁你地咪繼續打飛機囉

事前同你講，你會聽咩？咪係話人散水撚，又當人痴線佬
事後再提你，你話人擺彩

咪就係

陳雲都好信？
我肯定提早散水，佢又會話poly學生真傻，白白放棄寶貴堡壘

p牌狗好緊張

有人吹奏佢?
我以為係笑緊佢on9

得啦 知啦 好撚叻啦

乜都反點都會中啲，唔中就唔會拎出尼講

哎
唔好因人癈言啦
而家打緊仗
為左啖氣對勝利有幫助咩？

留意下佢講既野，自己再分析一下佢講得岩唔岩啦

獨立思考，自行判斷
唔使樣樣都聽，有d擺明就係on9野

佢都係講得真實少少

陳雲係中共間諜就眾所鳩知架啦

推
老師同教徒見到呢d post 就自動自覺匿番去自己個老母西㝫

陳雲不了

條撚樣同算命一樣，講十個可能出黎，中一個就瘋狂吹奏好心啦。問心，香港呢個局面雖然冷氣馬後炮軍師？